有無巴絲有玩The sims mobile

終於上左架
不過玩落好似好過freeplay少少
同埋點解無得課金

大家是咪唔知佢上左架

準備dl黎玩

GJ

尋日就down咗

我都係
依家啲人仔同我一樣返緊工

一個返工，另一個搞緊gay

琴晚download左

岩岩Down 左

原來可以搞GAY 無試過

我記得個陣Free play D 任務成日要去朋友屋企做
如果朋友屋企冇個樣野就卡關了
之後冇玩
Free play 同埋冇得轉樣 好樣衰

係 超煩
我都玩左一陣就棄左遊 好唔吸引

輕輕一推

有玩緊.

暫時第一隻人仔咖啡仔畢業, 即刻轉工做醫生

加好友 : RY4N4JF

推呀

加左

而加睇下先

我結婚卡關

加咗

R9UYUGM

我都未玩，淨係係咁返工

可唔可以加多次好友？

加哂

本身fb嘅朋友點先相遇到？

有個朋友推薦

想問隻驚有無得SHESHE

可以瘋狂要人仔返工好爽

自己試下咪知

想玩醫生 巴你幾lv

10. 玩完一條 career path 就可以玩另一條

明明已經去到真正的咖啡師但係都未轉得

咖啡師 5 LVL就盡. 跟住去解鎖醫院, 再入去轉職就得

朋友之間無咩互動

要搞PARTY

成日唔小心㩒到買地
搞到冇哂錢

加好友 TKPEWPH

RICH

陣間收公搭車玩

加哂 上面

2百幾蚊好少咋喎

因為我係窮L

瘋狂叫人仔返工

我依家都變窮L
洗哂啲錢落買傢俬到
即刻推哂啲人仔去返工

長中短返邊更最有效率？

唔係呢個，而係街邊d角色永遠撞唔到朋友角色

短，我覺得

我要不停 嘿咻

平時返工， 隻game 入面又返工

人仔唔洗抖

我完全玩唔到 佢話我手機未連接網絡

重開個APP就得. 有時係咁

成日唔夠體力

原來要熄咗adblock先玩得

係咪手機版,驚DOWN錯

屌，唔知點解玩唔到
砌完人仔之後load唔到入驚

我都係 唯有搵其他野做住先

有無顯示啲咩出黎

係咪冇得同真FD一齊玩 好似單機咁

唔夠體去廁所, 沖涼, 上床瞓都可以回

已經去哂

咁掛下機囉唯有，佢回得快啦對比起隻哈利波特

哈利波特嗰個5分鐘一體
真係慢到呢……

接任務都要等個幾兩個鐘
好撚on9

已棄遊
之前以為佢係同pokemon go同類型既遊戲 話咩可以走黎走去同其他人對戰又咩學魔法 點知咁垃圾

嗰個好似係另一隻嚟 仲未出
已經唔記得叫咩名

唔係上左架一年咩?

幾好玩

已經證實左，就算朋友同你結交左，自己個邊嘅社交list都唔會有影響，姐係各自單機

加我啦

你地做左結婚任未？

Free play就好耐
Mobile 之前得美國上
今個星期 先港台

啱啱完咗

我解唔到12 要到市政中心個到 係咪要15lv先去到

我開左party呀

唔洗 你求其同個partner講嘢 之後再㩒多次個partner就會彈個任務出嚟

唔小心接埋BB任
依家有兩個限時任要搞

霖？

有冇巴打知點先解到體面新人個任

好似幾悶,不了

禁你既伴侶應該會彈左個option出黎架喎
如果未有你睇下你同你伴侶係咪有故事章節未做

try try

咩名

WF6CDGW

FDVMFWL

R9LFKFL

除左農莊部電視係咪冇其他？

加好友

LT9H37J

睇落係 唔知14lv之後會唔會有大啲既電視

終於可以課金啦
但新手包嗰啲仲係未買得

好想要泳池同浴缸呀 快啲出啦

推

K3GYWHL
做緊bb任務

有呀

咁多人咁快結左婚
我先做到第6日 成日要等8個鐘

你地啲屋好靚
我仲用緊佢比我嘅傢私

我睇yt都係8個鐘 但自己4個鐘就得 你係咪好高lv

玩左陣,用完體力可以有咩做

我得10lv

點解我會無架

係咪英文版唔同？我都有呢版但係買唔到

我一轉返英文版就唔見哂啲包

T3ACVRX

9VKFTHH

仲打緊結婚任
人仔唔L洗返工

我轉返中文都有優惠+冇唔見紀錄

唔係好識玩 你地結婚係搵乜水 有排都未結到咁

你玩到一定lv佢會開放第二個人物欄位比你 到時你就整多個人仔同你第一個人仔結婚
係要花啲時間

其實點係game入面 同自己本身d fd交流

有冇人知點樣解
"在派對使用愛好站"
呢個任

4M6T37F

去佢地party 或者 叫佢地去你party

入人地party然後見到puzzle bubble就禁落去
即係例如我愛好係煮野食 然後去人地party廚房 禁puzzle bubble 再禁 同某人share食譜（無記錯係咁

得番廿個鍾
但結婚進度10/14

快啲瞓聽日早啲起身繼續解應該解得切

我得返1日加2個鐘 我而家先5/14
無留意時間

我玩緊個任係喺夜店
無option可以禁 純掛機睇佢自己完任

你試下引佢地兩個行出店出面
我一開始都係咁 係入面無野禁 但出去夜店外面就有野禁

兩日15lv
咁快樽頸位

我研究左個方法
正常佢地互動完會番入去跳舞或者坐低
嗰個時候你要係咁禁個mon
咁佢哋就唔會再入返去即刻可以有制按

唔該

喺sims到 男男生唔生到仔

原來結婚任限時 啲任下下食你8個鐘點會解得切呀

點解有啲pack課唔到金嘅？
搞到課咗個$78明明beginner嗰個pack好抵屌

X97V4QP😆

做完bb任生左bb就冇任務
個bb淨係擺係度 ？？

結婚任夜店可以點引條女出黎啊

點解睇留言個個結婚都8個鐘

手動做呀

我諗可能係因為未整好
課埋beginner

禁地下 之後佢就自己行出去

屌，過左鐘買唔到新手包

想問夜店任點做 搵唔到夜店喺邊
㩒條女又冇果個任 thx

你同佢有無咩關係故事章節未做
又或者你試下㩒佢 拉到最底 㩒其他選項 再㩒曖昧 睇有無個任

好的 唔該你

課唔到
想課時尚嗰個又唔俾課

9HK7UGR

求加好友

+1
唯有繼續等

想問同之前隻the sims free play 有咩分別

重重覆覆既任我覺得我好快棄驚

岩呀 太少互動 唔知做乜

直頭無互動，仲以為有online game feel

想課時尚 女朋友課到 我課唔到
係點撚解..
同一個包佢有得課 我無法使用.

做完結婚任之後已經無乜心機玩

佢同FREE PLAY 果隻有咩唔同?

家俬買後點樣重置位置

玩咗成日手機版，好想玩返電腦版

點樣先可以邀請啲人搬入黎 成日話沒有多餘房間 明明有幾間房

禁實

Bb任好難搞

長按嗰件家俬

夜店係未要15lv先開到？

得兩日 但有15樣做

要去到20LV先有大電視

76CY36V

加我加我！
LX37VFT

愛好要邊度先set得翻

呢個真，搞到想買部notebook專玩sims（desktop喺廳，玩啪啪啪會俾屋企人見到 ）

6KWWJJH

夜店任就㩒自己另一半再搵下就可以做
如果純粹想去就要15lv lu

唔明

要點樣同我現實嘅好友互動？？
利申：已加好友

去到第八級有個愛好
不過個陣未得閒set

加我
9FUUJN3

禁左下改變外貌果個 裡面有得較返

個駱馬遜任務話要係沙發椅中尋找膠布帶究竟係點做嫁？

音樂同音效唔插耳筒係咪聽唔到嫁

時尚寶石可以點賺嫁 要去工作室整結婚嘅新鮮造型

喺屋企張梳化度搵

無理由
你係咪較左靜音

結婚任應該㩒伴侶接任就可以 唔使寶石

但如果你想賺寶石做有特效既衫就一係課金一係去party一係睇廣告

RE3GRX9

唔該巴打
頭先㩒個伴侶冇得揀 周圍試下邊度整 整咗件特效衫同unlock咗個工作室 嘥哂啲錢

電話鈴聲校咗靜音關唔關事

點解呢個post所有有關呢個問題嘅留言都冇人覆

派對精力係咪唔會自動refuel

另外其實人仔同人仔嘅人際關係去到幾多lv先可以求婚 我都係有一日㩒下先突然見到

可能關事 你試下

因為上面已經有答案 好似係

Party

儲左幾個傳家寶券唔知點用

玩到15定唔知16lv 就會開放比你換傳家寶

free play 玩到好勁，唔想重頭玩過

課金課啲咩最抵
除咗新手個$38

我淨係課左新手同時尚寶石個包

時尚寶石好難有 整一次要成30定唔知20
設計得唔多衫
我見到浴室個套裝好得意

啲任務要好長時間
我依家等緊八個鐘

HPCFRGN

唔該add下小弟
小弟朋友名單好冷清

咁課浴室套裝 都係38姐

得閒上去幫下人仔做野 會快啲啲完

CX96MKE
加我 新手 無哂能量

但我已經無哂啲體力

7PGJXGD

樓下全部加哂

求加我
NNT6EJ6

其實加黎暫時都無咩用好似

係game溝女神都唔得

得11 lv,但結婚任務要去夜店,點搞

可以溝架
只要你有係佢party或者佢係你party出現就可以去馬

㩒自己另一半接任就可以 唔使去夜店接任

睇黎遲啲要出個Q&A

時有時無，要求其玩完個任 先出個個任

見有個fd開左 但應該滿左人 入唔到 下下要開party先互動都幾煩

係咪有故事章節未玩完又或者收埋左係其他關係選項到

係呀 呢樣唔係好掂
當初expect 係可以去人地屋企然後同佢交流
點知要開party先得 party仲要隔三四日先可以開一次

係咪剩係可以結一次婚?

好易棄驚 利申 已過15lv

我都覺
但堅持住呀巴打 希望之後官方會執下

完美搭配到底係要買啲咩 買過衫同鞋都唔得嘅

巴打們你地啲石用係邊

點解開多間房都話我屋企冇位搬入黎煮
住

點樣 點擊朋友 克服怯場 結婚任

大家玩到邊

要雙人床？

明明兩個人都結左婚 但點解得一個住我屋企？

應該係指全身服裝 佢講得唔太清晰

目前淨係買左部鋼琴 仲未諗到買咩好

你試下㩒梳化 邀請朋友黎再同佢對話接任

加左好友，只去到佢地屋企，無得做朋友

做哂結婚生仔任 個女終於由BB仔變幼兒
佢兩老就係咁比我推出去返工

好似係要同果個人嘅關係要喺「點頭之交」以上先得

有冇叫佢搬黎住

諗緊開唔開埋第三同四個人仔

想問搵條友設計衫有冇得揀剩係設計男/女
係咁出男人衫比我 仲要係呢件

我都有諗 但又想儲錢買靚靚傢俬

笑死
無得揀 我都抽左兩次先有出女嘅衫

變咗Gay佬
好想要啲少布女人衫

最後買咗第三隻人仔

SO SEXY

可唔可以將第三隻人仔個位比個女
我唔想咁快變白頭髮 然後退位比個女

我都想知 我仲係求婚階段
想知個仔女會唔會大之後可以比佢返工
再嘿咻

兩隻都係男角，但佢就出咗女人衫

去人地屋企都無得講野，想做都無得做

喺自己屋企叫朋友過黎～

你求其搵個人 同佢打招呼 再同佢做一個鐘任 應該就可以接嗰個結婚任

諗到咁長遠

快啲整個女人黎玩下
又或者轉性

可以咩？加好友個種，唔係係game 亂禁人仔個種

有無得一齊玩

現實未能同女友同居希望係隻game到FF下

好羨慕
我抽咗4次都係仔 想要性感女人衫

啲組合包次次都課唔到

ios既話可以嘗試去setting轉系統語言做英文再開驚課包（我同朋友都得左）
android 就唔知

其實加朋友有咩用

無左新手包課 好後悔

有冇人知微波爐點解放唔到

得左 唔該晒

NMYN743
求加

啲錢賺得好慢

我係咁出女人衫 我一個女角色都無 已破產

err 好似未夠lv叫

嘩 一定好正

點先可以扑野 結左婚 使埋bb任張雙人床都係block左扑野個制

床嘅左右都要留翻一行

個角色係咪冇得改名，用左真名

可以呀

點改

左下換衫個陣改

有
宜家手機都係得呢隻game

想問點先有bb任

我同女友係入面結左婚，但關係8lv後開始難升，要跟住章節做，見唔到bb任，係味未出

Bb任要幾lv先有

玩到見到雙人床, 但要用課金錢
到底之後會唔會轉返做game錢?

做完bb任已經冇限時任務
淨係可以番工/玩愛好
已經冇野玩 想棄

個頭係咁標水係點解

係咪可以兩個角色都溝同一條女

lm先

玩下室內設計
周圍屌女

求婚任好似會送
同埋有雙人床係用game錢買到
$15XX

你著左啲有效果既衫

想問間房係咪冇得拉大少少- -?

前日Down左

好似係㩒BB床就有任

Thanks絲

試下先

好似完左bb任先有bb床送
無記錯係禁人出

其實係買屎片枱

基本上生咗仔係咪唔係好洗理佢
好少見到有任喺佢個頭到彈出黎

一開始有個任要陪佢
完左個任之後好快就變左小朋友

Bb任要幾lv

啲小朋友之後會唔會大落去變成人

完左結婚任...

未知
但個人唔大 如果得小朋友大 咁真係del game

佢之後有得比你揀退休 一㩒左退休就會變老+無得再控制佢
吉左既位可以讓比小朋友
好似係咁

利申：未玩到咁遠

咁梗係打死都唔退

已經結完婚，係咪唔夠lv

買咗尿布枱未？

有冇ios玩家
一直話網絡問題？
down完玩唔到

一陣睇下先

可能係唔夠lv?
我記得我未完結婚任果時已經錯手接左bb任

其實結婚有限時，如果我限時做唔晒
係唔係可以重新做多次結婚任？

你有無用到adblock？
有就要熄咗佢先玩得～

我以為個張係床 sor 應該係㩒個張枱就有任

基本上同freeplay無咩分別
一啲都唔free
垃圾game

咁煩嫁 其他game都無既

我都覺 下下要熄咗先入game

放置play緊 得閒禁下 都幾過癮

想問下點樣結識朋友？ 係咪要開party?

4FJLYWC

佢話我無多餘的房間

係咪得我結婚任卡關
去到訂下菜單個餐廳到㩒結果對象 但冇得揀結婚個任
不過如果返緊工㩒落佢又會出個option 不過灰左唔比我揀

我都試過,個陣去左餐廳,再㩒自己伴侶都見唔到個選項
不過之後㩒更多選項->曖昧 就見到,可以試下

咁快既你！幾多lv?

試左啦 都唔得

我都想知
好難限時內做到囉 個個任都咁長時間

點解加左對方好友，但同搵唔個人傾計

定係你要買多個位比佢入黎

岩岩升18
今日又生左個女 想拎黎解關係成就

忙到爆 都無時間玩&上黎

唯有拉佢去返長班掛機
好快玩到悶

me too
堅持住呀

邊到買位俾佢？你指房間？我開多左兩間都唔得 e變變左bb一間房

做唔切結婚任會點

去party 可以同人live 傾計

啲現金有冇話用係邊最好?

開人仔應該最抵
多啲人仔返工賺多啲錢
你可以買衫買傢私 但好貴

知唔知 點樣可以升級特徵？

結咗婚之後點生仔？

冇野玩了

NCGNNYM 求加好友

我個b長大啦
id RRVMWEJ

明明我個男角同女角已經結左婚生埋仔，點解我個fd個女角又可以同我個男角成為情侶關係仲就快求婚

Btw,除草樂係咪即係土地拓展？

原來要另一半搬入黎住係要開人物位

人物位

我有試過抽傳家寶 抽到個兩星曖昧 然後就幫我自動升

其實呢隻都係半單機game 你同佢結婚唔會影響到其他人既關係list

係

3個人打工搵錢 快好多

巴打玩得咁快
個女係咪同普通人仔一樣咁玩？ 如果爆晒4個位仲生唔生到仔

有心長玩巴打請加我好友
JCQF9M4

想參加多啲去到10lv嘅party
有多啲fashion stone
UF6APVG

我有個9LV 就10LV生日party, add me U497TFJ

今日已經去左2個p

係呀
我諗生到但多左既控制唔到//停留係青年

慘, 入左個1 lv p

其實最多可以生幾多個仔女

其實自己開個party可以唔用體力無限刷分

GKVMC6C

歡迎加我

7EAPEQP

真係唔知
但見到reddit有人家庭係咁樣

仲有外星人添

痴線 外星人應該係自己整到咁

其實開party 除左識人仲有咩用

old news
屌 買一樣野買咗第二次會加價
愈買愈貴

自己開就係, 但人地個d 冇計

咦係喎 我仲以為要解鎖劇情先整到
除左綠色皮膚仲可以揀藍色皮膚

我依家先知

但好想知點整到咁多人

應該玩左好耐下
再唔係瘋狂嘿咻

佢地去做人喇

我估生出黎係女

無論仔定女都好，希望係一隻阿凡達喇

終於課到時尚包 垃圾課金EA

Btw有冇人知男男/女女生唔生到仔？

點先同人結到婚㗎其實

生到

想問有無得拆牆打通兩間房？定喺要重新建造房間？

返工太忙miss左個新手包deadline

痴鳩線

做咩撚野，拎住個爐四圍Fing

ID 6P7GFL7
開左Party，有無巴打入黎？

開緊音樂派對

求朋友

FDVMFWL

點先可以快速賺錢？

好痴線
同個friend一齊玩, 到左8好感諗住邀請佢個人仔入黎一齊住
點知佢答應左之後
係成個角色送左比我
但送過黎既角色係唔會有佢之前所解既故事同埋喜好能力...
即係我個friend係白養左個角色然後送比我又變番白紙....
究竟邊個設計到咁樣...

想問relationship嗰啲對像有冇得轉
手快快撳錯咗故仔

暫時未見到有得轉

唔可以轉但可以搵另一個對像做返個個故仔

係

開晒四個人仔狂返工 返四個鐘個個

已經玩到悶

到底做幾次短期工定做一次長工抵d?

有無人準備刷10lv party

短期應該最大回報
但你要成日捕住

好似唔夠自由度

你咩id？

UF6APVG

原來我已經刷左，要聽日先

可唔可以同幾條臭雞結婚?

想問結婚任過咗時係咪冇得再結

我開左party啦 要6日後先可以再開
有無連登party

結婚任做到12日要去市政中心但要15lv先去得 而家先11lv點做呀 得番20個鐘

可以照㩒伴侶做任務

個女係咪個個開頭都一樣樣？
唔係就真係喊三聲，生左個TB

我生咗個mk仔

點解你地咁有錢住大屋

mk仔大個四圍屌女，TB做垃圾
有無得踢個女出街

點先開到party, 唔你參加人地
有無得邀請識個D人去

有無ching 知呢個任務點做

應該直接㩒伴侶就可以開始到
如果搵唔到 試下拉到最低 喺「曖昧」到搵
都仲係未有 咁應該係同伴侶嘅關係未去到一個Lv所以未做到

或者一開始去咗餐廳試下㩒伴侶先

啱啱先發現真係原來唔夠lev
依加做到了

自從玩左 成日都驚完左無禁晒時間
又驚滿體好晒 成日計住
玩到好緊張 點先可以放鬆

死TB著住條裙好似個變態易服男咁

結婚任去揀去訂菜單個任點做 2個角色去到餐廳又冇選項
個男角去做嘢 用女角去點男角就見有選項 但又話佢其他活動中

即係結婚一齊住之後會將個人所有野歸零- -？

你要人地個人仔黎住 = 自己開個新人仔一樣

咁對方個人仔會唔會冇左，因為未玩到咁遠

唔會呀 唔會影響到人

會㗎，對方個人會消失
留低一件傳家寶

求好友

期待睇你隻Hulk怒屌阿凡達

即係個人會移值左 ？

有無得一王幾后？

係靈魂伴侶面前同其他人上床佢都冇反應

啱啱開左個party 而家去到5lv 有冇人一齊玩

有冇人知夏季冰寶箱喺邊

yes

對方成個角色無左,
而嫁左出去果個又唔會繼承到d職業同愛好...只係個外表同名字一樣既新角色
所以考慮清楚先好送個人仔出去
(我個friend話成個角色無左完全嫁女心情)
我只好幫佢好好照顧佢個女

有無人解左太空人職業限時任? 難唔難?
我個太空人限時任同生bb撞埋一齊
驚解唔切兩個

屌佢我啱啱做哂架Van啲任，點知佢出個要任要我解Van仔任務，搞到要等4粒鐘

屌 咁好玩咩

有冇人知點樣退到休

你玩到咁上下 佢會自動問你

屌 傳家寶

希望佢多啲更新到可以同其他玩家有多啲互動

要去邊到開始呢個任

玩到18LV都未問

有冇人知 點樣係餐廳到搞果個婚宴餐點

我屌 做緊太空任 唔記得咗另一個人仔做緊
我又點咗另一個做同樣嘅任
八個鐘啊屌

加好友加好友QXX6MLM

Same

大電視好貴

痴線

下下都8個鐘真係撳一撳唔洗玩

有冇人試過退休？ 100%咗工作 感情 拎晒四個特徵都未有

退左
但我都唔知點解會突然之間有 之前就算我堆女大個哂都係未有得退

發覺有好多野都要用銀紙買

銀紙儲咗好耐都未買到位比個mk仔
有排儲

重玩左 巴打們add 翻我
EETCYNQ

之前做乜玩玩下唔玩

開左個party 淨返8個鐘
EL6QVUP 一齊刷到上lv10 啦

電話format 左之後問我繼唔繼承account嗰陣撳錯掣

巴打幾LV有

Push

我19lv 已經幫男人退左休
依家20問埋我女人

加加加我

唔好咁啦 我們是一輩子的朋友

大家太空任做到part幾

退休無左個角色 好sad

依家第12個 係咁要人做駱馬遜任務

不斷重新開始？

好似係lv16解鎖退休
打死都唔退...

你個game id

我lv17都有問我退唔退休

打死都唔撚退啦

係唔係要第一個bb長大左先可以再生第二個?

好煩 14都係
而家做15 係啲4hr event都廢事再撳
撳完一陣如果16又係駱馬遜又要等

我淨係試過喺大女仲係幼兒既時候生第二個

感覺會做唔切
好on9呀呢啲19限時任
是咪迫人比78$直接解鎖

我係唔會屈服架
而家17 應該做得切

13
啲濕鳩Van仔任真係好煩

有無巴打開Party？

做緊結婚任 做到緊張怯場果到要點做
岩岩開始玩 未有朋友

識個朋友先再搵佢講就得

留明

男男 男男 男男

男男

唔知有冇巴絲講過
是咁的
我個囡囡一開始同個金毛mk仔係靈魂伴侶，但冇留意到結婚任都有時限所以結唔成
本身諗住放棄，整隻仔仔陪佢同佢結婚
解完一串任務後舉行完盛大婚禮成功咗
之後就諗住call金毛mk仔嚟睇下二人關係會唔會有變化
點知出現返舉行婚禮嘅選項
唔知婚禮結束咗之後會唔會有兩個老公

oh yeah
快啲玩埋男男生子

想問下點先有鋼琴傳家寶？ 想買琴

同埋有無人知上限可以生幾多小朋友？
Thanks

玩混種

好正 可惜我兩個都係女

可唔可以Cap你地間屋黎睇下？
想參考下你地室內設計

拋磚：

點解結左婚都話我未完成？中

同e幾日心情一樣 落完雨未

巴打無事嘛

無呀 想快d好天姐

後面個壁爐點有

你唔係限時內完成任務？

玩咗1個禮拜就叫我2個角色退休

限時完成左 但乜野都冇
對方都變埋夫妻

我玩到20lv都冇得退休

我結完 但冇密月套房送

點樣趕個仔就 好樣衰 當冇生過

你做完結婚任有冇套房野送？

4DXAG4M
開緊party

我都唔係好記得 好似你夠lv會解放d野俾你

你之前係睇唔到 定玩玩下有個唔知咩抉擇 個到俾你買

想問有冇得送走個仔 生到好樣衰唔想佢留係屋企

有冇人試過溝其他玩家既角色 同佢結婚？

有啊

係張全家福到，撳落去
之後變大圖
按仔子
會有個搬出選項

咁細個搬走人

點解我冇

我依家就係咁
兩個角色都同其他人結婚

笑左
個仔好慘呀

限時內要做完喎，我有送到

做唔切係咪要自己買床

Yes

$1575 賣埋屎忽先夠錢買

追番post, 邀左人地隻人黎住
對方咪小左個角色用

所以限時任我玩得好密
務必要拎到佢送既野

巴打有Piano 傳家寶
我抽好耐都無

Super hero family

哇屌部大電視貴到

咁有冇得重做個任

成人後有，你等多幾日

點樣抽傳家寶？

係咪同電腦既人結婚之後佢地就會自動搬入黎??

升到職業max 都冇故事
個任點做架

屌，做哂Van啲任唔記得噤領取
又要再等4粒鐘

好撚煩.. 成日要解晒d van仔任..

八個鐘都麻煩

好型

Finally

巴打，add左你
你間屋好靚

我都做緊最後一個
4個鐘之後 I will become another person

琴日先汁完黎 多謝欣賞

課好重本下

再次徵求好友
RRVMWEJ

都唔係呀

諗住試下鬧個老公
點知離咗婚變前夫

點鬧？

唔㩒曖昧對話，轉㩒對手對話

你係咪噤左好多次
試下再婚

試下復唔復合到先再揾第二件

退休既話好似快D換到新既傳家寶
好掙紮

做哂限時任，送舊火箭仔

已del game
個仔生得太樣衰想趕佢走
朋友叫我㩒退休
變左我個人仔退休

dl左兩日

今日一直重開game都出左呢類型message, 但佢個箭嘴又冇制可以禁 點先解決到

巴打，我試過窺探過你屋企，發現金髮女人會放火，個男既頭頂有光

點先可以有多d現金
想開多個角色玩

課金

唔想課金

巴打ac咩名？想加你

冇fd玩求好友

Y7HLDCT

$38新手包已經夠開埋個兩格

屌領養左個外星人

唔知係咪我溝左另一個女仔，自己開個個女npc唔開心

很想要吧

鋼琴呀

點可以放舊火箭仔出黎？

係你倉度，你做哂啲任就有

好想要你個池

已經做晒個限時任
但搵唔到有火箭仔

玩過一隻人好快

唔需要del game

退休有寶箱開

係咪要開箱先有鋼琴？

完鋼琴愛好任就有
但我中左bug 成個火爐無左
上面個3舊野都無埋

RE3GRX9

開左個party , 大家入黎互send 貼紙

但鋼琴愛好要鋼琴傳家寶

個bb 點先會變大？

同問
冇任務做

我未開到鋼琴傳家寶

最近太忙做唔切太空任

等，佢幾個鐘會有任比你

佢叫我退休，但退休我係咪要重練？無左個角色？

等左5個鐘左右都冇

你有鋼琴 升爆晒就俾你

你地退唔退？

有無人知e個點做

可能半日嫁

你禁個問號會教你
好似禁女朋友就有
無就可能禁最底 更多果到
一係就同女朋友升下lv先

琴日㩒黎㩒去都無

最尾個任點做？ 佢唔俾我㩒

死都唔退, 養得咁辛苦

試下禁女朋友唔扣精力既動作，再禁多次應該會見到個任

唔退又無傳家寶啵
但又真係養得我好辛苦

係咪有得娶多過一條女

下下都等八個鐘

問題係買鋼琴條件要有鋼琴傳家寶，你本身個鋼琴點得返嚟

有無退左休既人士係到

做左死黨唔比扑野

咩 唔係有個電子琴住升上去就有鋼琴買

電子琴要我有傳家寶先比我買

姐係叫你退休先

我打算主要父母唔退休 但生完個仔
完成一個職業生涯 搵一輪錢就會退休
父母keep 住生 同埋開愛好

好彩玩結他唔駛

點開？

我意思係 升爆啲愛好

生左2個女，天生特徵一樣既

隻game都幾悶下

間中出下限時任都Ok既

唔知點解成日覺得點整左下角個人仔都好有木咀既感覺
Btw有無巴打加下朋友互送貼紙

左下角成日好似得返個上唇咁 之前都成日整睇下點會好啲 而家都冇理

係 明明整左好耐但點整都係咁奇怪
我id係X4YCVXG
大家開party互送下貼紙 好想抽衫仔

已經半棄game

其實1代有隻The Sims Online
失敗之作，但有心人仲有開mod server叫FreeSO

成隻game有真人存在，目的就係搵錢砌靚屋玩唔同既野，等外人黎痴屋住同hea
搵錢就係join埋d真人玩下小遊戲或者好似單機咁番工

果個模式其實幾好
好過依家玩the sims都搞到好似RPG要解任解裝備，又無真實交流...

求朋友
MQRYJK7

想問下各位夜店係邊

啱啱玩 lm先

ID CVQRXMC

GAYQXE6 求多啲送貼紙同開10LV party 好友

KT7GKFL

加好友

市中心, 要先解鎖

有無人入Party？
6P7GFL7

中撚左big;0) 個人會變小矮人同冇得退休
係咪冇得fixed?

小矮人
求圖

究竟個party有咩用...開完好似冇咩拎咁

小朋友冇得控制佢d 行動 係咪要變左大人先有得控制
記得Sims freeplay 可以 仲有興趣班上

佢長大成人後可以用佢 但你要有人仔位

拎完太空人之後點先可以開始個故事？

首先要開左科技館先
跟著要喺果到買個火箭（5000幾蚊
咁就有得做

其實點樣買婚禮裝飾 卡左最後呢關

唔明咩婚禮收藏

買曬婚禮要用嘅野

Ok thx

想問點樣join好友個party

76CY36V 多啲party

開緊婚禮party

可以add FDVMFWL

生日 party 係咪硬食十二個鐘？

間房起柒左 有無得拆左佢

有

UPNHCFQ

唔係好識形容 想問有時個角色諗緊嗰啲嘢有咩意思 有舊雲喺頭頂咁樣

可以加我 依家有個10lv party
MQRYJK

btw 有冇人知 如果著住件時尚時裝退休
會唔會冇左件衫？

開緊party
GKUXWJC

想知放大器係邊

結他喜好個度買 成舊正方體咁